{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能であり、到着後には払い戻しされずにチェックアウト措置となります。 客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に支払った予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額によって策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 バーベキュー施設は個別及び共用バーベキュー場があり、個別バーベキュー場は雨天及び強風の際にご利用いただけないこともありますが、共用バーベキュー場はテントになっており、雨天及び強風の際にもご利用いただけます。 無料Wi-Fiと禁煙客室も提供されます。 屋外プールは入室後から午後7時まで利用可能で、6月は金/土/日のみ運営されます。 駐車も可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能であり、到着後には払い戻しされずにチェックアウト措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に支払った予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額によって策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別及び共用バーベキュー場があり、個別バーベキュー場は雨天及び強風の際にご利用いただけないこともありますが、共用バーベキュー場はテントになっており、雨天及び強風の際にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "禁煙客室も提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは入室後から午後7時まで利用可能で、6月は金/土/日のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 497
    }
}